各位巴絲有無咩減少情緒困擾既方法?

有無巴絲有以下情況：

睇書既時候D字完全入唔到腦；
唔知做咩變到好善忘；
遇到困難既時候完全思考唔到；
不斷自責，不過又唔想反省；
無生存動力，想死，但其實仲有意識去拉住自己...
etc.

嘗試過睇心理書去開解自己，
但咁啱就係遇著睇書睇唔到腦既問題，
想搵D興趣去令自己沉迷、去投入，但係做唔到，
想出去玩，去散心，但無乜朋友，
就算有朋友，自己都要讀書返工，夾唔到時間。
唔想尋求專業人士既協助，因為唔想比屋企人知，
而且都唔特別覺得自己有病，
純粹只係個自怨自艾既仆街。

請問仲有無得救? THX

做運動,攰到唔會有力諗

被討厭的勇氣 睇過未....
可以試埋meditation 瞑想
但最有效都係遠離壓力源....
以下呢句呢句雖然好廢，但真係「睇開d」
好多時最大既壓力係黎自對自己既要求太高、追求「完美」，而「完美」係必然無法達成既目標黎......

做運動
飲茶 洋甘菊茶
睇書

有情緒病here
好多年了 依家發現原來除左自己睇開啲真係冇辦法
話俾自己聽冇咩大不了
時間過左就得

抄心經

一樣

認真 拍拖

我屋企咁啱有齊被討厭的勇氣既上下兩本
我會嘗試再努力打開本書黎睇(我諗係

每個人嘅方法都唔同

我係要搵朋友面對面傾訴
前兩年壓抑左一段長時間
等到放假先飛到去外國搵朋友
一見到面deep talk就喊到收唔到聲
明明之前大半年一直捱住都冇喊過
喊完講完就睇開左